腰痛年幾

腰痛年幾 推拿 針灸 都試過 啪完骨 條腰係冇咁痛 但大腿都係好快冇力 同腰向後彎會痛 有冇巴打有好醫生介紹同方法解決

你個背會唔會無肌肉呀？練背加强番 d 肌肉力量
大腿唔夠力唯有練多 d 大腿，例如深蹲之類